【難民天堂】難忍性格暴戾提分手 印度男難民斬傷印尼失婚婦頸腹

印度籍男難民在港與印尼失婚婦譜出姊弟戀，兩人拍拖不久即共賦同居，但女方感男方性格暴戾終提出分手。印度男多番要求復合不果，多次跟蹤女方，曾於街頭為此不斷掌摑女方。兩人一晚再起爭執，印度男情緒激動並揚言會殺了女方，翌早當真取出7吋長利刀到訪女方，斬傷對方頸部及左腹後逃走。印度男警誡透露曾希望娶對方為妻。

印度男Jatinder Singh（35歲）今於高院承認有意圖傷人罪，指他於去年1月8日在元朗十八鄉白沙村斬傷前女友Syairoh（40歲）。控方透露女事主事後送院，其頸上有一道15厘米的血痕，而左胸亦有兩道分別3.5及12厘米的傷痕。女事主留醫至同月25日出院，現時已經康復，但傷口仍留有疤痕。

法官留意到女事主出事後曾須找語言治療師，就著吞嚥方面求醫，希望可進一步了解女事主於說話及吞嚥能力方面有否任何後遺症，遂押後案件至8月31日，先為女事主索取一份創傷報告後再判刑。

返印度啦
香港冇得娶佢當和解

阿差真係好撚黑人憎
岩岩星期五坐飛機由大陸番香港
隔黎坐個仆街阿差
佢成撚日成個人唉埋黎咁 , 面向我係度了鼻屎
痴撚線

Nigger是對黑人的貶稱，現時一般用非裔美人（African American）一詞稱呼黑人。

樓上做乜撚

傻撚咗
張圖係我用小畫家畫俾你睇你柒咗

睇佢仲想柒多幾鑊

力架一定係American?

力架係專指非裔美國人

應該話得美國黑人會對力架有反應